{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039875",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66751&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "새연카라반글램핑_가평현리1호점"
    },
    "text": "都心から離れて自然を感じることができるセヨンリゾートキャラバン&グランピング加平県里店で幸せを満喫してください。 宿の周辺には加平そり場が車で20分、ギャンイが車で26分、南怡島が車で4分の距離にあります。 主な情報では基準人数は2人で、追加人数は1人当たり30,000ウォンです。 個人受話器や個人洗面用具を用意する必要があり、入室は午後3時、退室は翌日午前11時です。 客室としては特スパキャラバン1号、2号などがあり、スパの利用は入室から22時まで可能です。 また、岩壁&トランポリン無料イベント、屋外プール運営(夏季)などのペンションサービスもご利用いただけます。 さらにバーベキュー施設、ハンモックのレンタルなどのサービスも利用可能であり、定員の超過は不可であり、保護者のいない未成年者とペットの出入りは不可です。 利用時の装備紛失または毀損の責任は利用者にあり、火災発生の危険性が大きいものの使用は禁止されます。 オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があり、プールの運営は天候またはペンションの状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "セヨンリゾートキャラバン&グランピング加平県里店の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "セヨンリゾートキャラバン&グランピング加平県里店の周辺には加平そり場やギャンイ、南怡島などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数について教えてください。",
            "answer": "基準人数は2人で、追加人数は1人当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時で、退室は翌日午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何がありますか？",
            "answer": "特スパキャラバン1号、2号などの客室があります。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スパの利用は入室から22時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなペンションサービスがありますか？",
            "answer": "岩壁&トランポリン無料イベントや屋外プール運営(夏季)などのペンションサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設やハンモックのレンタルは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設やハンモックのレンタルも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者とペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "利用時の装備紛失や毀損についてはどうすればよいですか？",
            "answer": "利用者に装備紛失や毀損の責任があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候またはペンションの状況によって変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 422
    }
}